我们不能简单地跨过它，把它放在过去，因为淤泥太宽太深了。 我们未定过去的幽灵|罗宾·吉夫汉| 2021年1月26日|华盛顿邮报 
 每隔一段时间就把浮到上面的渣滓撇去。 比特币大幅下跌，触及可怕的3万美元区间，2021年1月22日 
 我们脚下的地面沸腾着，小泥火山喷出一堆堆滚烫的含硫淤泥。 地热能，被遗忘的可再生能源，终于到来了，迈克尔·j·科伦，2020年12月20日 
 持续不断的暴雨把战场变成了粪土，淹没了战壕和隧道，而寒冷的夜晚带来了冻伤。 气候异常可能加剧了1918年的大流行和第一次世界大战 
 我们并没有按照我想象中的路爬上阳光斑驳的山坡，而是往下坡的低洼沼泽地区走，那里的泥土和灌木距离入口公路不远。 如何寻找星鼻痣(和它们的洞)|肯尼斯·卡塔尼亚| 2020年9月15日|大众科学 
 他说，他看到垃圾搬运工回到坑里，释放出大量含水的淤泥。 两名德州监管机构试图执行这些规定。 他们被解雇了。 David Hasemyer, inside eclimate新闻，2014年12月9日，每日野兽 
 他趟了一整天的水，我看着他在淤泥里，喝了鸡尾酒。 达到一个点:为说客辩护|P。 J. O 'Rourke | 2014年10月25日|DAILY BEAST 
 鲍勃·迪伦很好地证明了，在一生的工作中，即使是完美，有时也会陷入混乱。 鲍勃·迪伦:为什么我们永远无法了解他|伊丽莎白·沃泽尔| 2013年11月9日|每日野兽 
 处于经济危机泥潭中的意大利根本无力帮助每一个登陆海岸的人。 意大利海难的叙利亚人比大多数移民要好|芭比·拉扎·纳多| 2013年10月3日|每日野兽 
 当然，警察们总是参加Hempfest，不是为了破坏气氛，而是为了确保没有重大的、重要的法律被藐视。 2013年8月18日，西雅图警察在Hempfest分发多力多滋 
 罗利倾向于等待事态的发展，但现在听到岸上传来了“汪——汪”的叫声，他也退了出去。 《道尔顿小道上的淘金记》阿瑟·r·汤普森 
 即使是你的脏报纸，沃尔德马，也不会在十年后把这种脏东西耙出来。 平均琼斯|塞缪尔霍普金斯亚当斯 
 他们很快就进去了; 因为院子里满是泥土，巴勃罗就把他们带进去，骑上了马。 新森林之子|玛丽亚特上尉 
 她必须不顾一千八百年来的泪水和祈祷，跑到奴隶运动的讨伐中去吗? 61年男孩|查尔斯·卡尔顿·科芬。 
 即使装进袋子，拖到粪堆上，它还是会动，会动，第二天早上就不见了。 女巫、术士和魔术师|威廉·亨利·达文波特·亚当斯